有扁平足嘅你著咩波鞋？

小弟有扁平足
好多鞋足弓唔夠腳好易痛
換dr kong 鞋墊又好快玩完
唔知各位有冇推薦？

ultra boost

gel lyte v

newbalance

佢有好多款
有冇邊隻好d

係邊買？

邊款？

Nike Air Force

個boost底都係一樣
睇你中意咩款
真係好軟好正

應該唔同掛
我見有pure
有ultra
又有st
試著得果一陣好怕買完著一陣又痛

我有對
都唔係for 扁平足

990v4

拖鞋

有得boost底唔差得去邊咖啦,
air force果條友擺明伏啦

利伸有扁平足著nmd好很舒服

ultraboost真心舒服 行路彈下彈下咁

我唔算扁平足但足弓都唔高,
boost底真係幾正,跑步個陣又唔怕跑到痛,
AIR FORCE好硬

唔使換墊？

唔洗

sock dart

睇咗足科未？

唔睇有排你受

之前行鞋鋪, 有個SALES 都叫我試BOOST 底鞋
唔換墊已經好FIT

我自己就着緊nike lunarglide 6 + supergreen 墊

+1

唔係全部底都差唔多嘅咩
著緊唔知第幾代
黑mix紫色嗰隻

真係㗎等我下次買一對先